到今時今日仲有人信陳云根既有毒言論，難怪港獨毫無起色

快樂抗爭、香港城邦論、英勇變勇武、反網廿三條要搞美國、永續基本法、取消關係法、香港官話，樣樣都係有毒，垃圾港獨派仲信佢唔死都無用